大家估下海洋公園今次要賠幾多錢

開咗咁耐第一次玩到死人 實嚇撚死班高層

咁大個企業連安全措施都冇，又冇人監管，唔賠返幾百萬都落唔到啖氣

唉屌，睇完新聞好心up
咁撚多蝗虫去海洋公園又唔見佢地死，偏偏揀中個後生仔，仲要係中大生，前途一片光明

有保險架嘛

簽撚晒生死狀啦戇鳩仔
嚇死無命賠
根本證實唔到佢係咪驚得濟先行錯路定係設施有問題
可以唔洗賠

慘 海洋公園鬼屋都未玩過嘅毒撚

件事搞到咁大就算簽咗你覺得海洋公園真係會因為呢啲嘢一蚊都唔陪？
爭在有無誠意賠幾多嘅啫

如果賠錢等於承認錯誤
如果想提供金錢援助比死者家屬，處理佢嘅身後事
我諗d家屬都未必要
寧願一蚊都唔袋，都要求記者關注事件
還返佢個仔定女一個公道

簽生死狀真係要簽？
你由同意入去果刻已經責任自負
出面個牌d 細字寫撚到明
咁樣死左都要賠，
三日唔埋兩日又嚇死一個咪賠到破產？

你估外國咩

今次明顯係場地設計失誤，點會唔洗賠

咁都唔駛賠的話, 香港就真係死得人多....

從來唔係寫明左就等於無事.....

唔識法律衝出黎柒
生死狀都唔可以豁免對人身安全嘅將疏忽

一定會賠 marketing 既一種

係囉
除非死者係打爆牆黎行

我只諗到一個可能性, 海洋公園責任可減低,
就是假設證明到死者係故意進入/硬闖 相關危險的"後勤位置"...
包括故意唔理危險告示 (係危險告示 , 唔係一般方向指示), 甚至打爛度門/鎖進入...

如果只係行錯, 及無阻礙地就進入到"後勤位置", 海洋公園責任難以減低...

生死狀不嬲都無作用

覺得佢唔會賠

就算賠都係賠好少，可能幾十萬

佢點解會入去永遠都冇人知

佢貪玩走入去都係有可能

可能快快手整個ex-gratia and without prejudice payment俾家屬，然後落咀頭叫佢地唔好告簽文件低調處理

duty of care, 免責都冇用，點都要賠

佢玩得5分鐘, 如果會死人咁危險o既"後勤位置"咁易就入到...
咩原因入去都好, 都好難唔係場地設計失誤.....

你都on撚9，而家佢唔係嚇死囉on9仔

公司包場幫人試機
真係慘

只要園方無做足夠嘅保護措施已經要負責
民事唔同刑事，唔係要證明beyond reasonable doubt ，係證明balance of probabilities
只要有合理嘅機會出事，園方已經瀨野

以你認知係咪如果喺裡面，俾員工用刀劈死，都因為簽咗生死狀唔需要賠？

即係呢，驗傷如果死因係頭部撞擊，死者非有意圖進入該危險區域，而OP無做足所有防止死者進入危險區域嘅措施，例如上鎖或放工作人員之類，點睇？

你到底有冇玩過鬼屋
佢地d鬼屋好多時係玩家路線中途都有員工出入門架啦
門上有寫工作人員only, 有d甚至冇

九成極速計offer一個好似好多錢嘅方案，跟手引家屬簽agreement ，到佢哋發現俾人賠少咗已太遲。

正路起碼賠二千萬
但如果受害人家庭無乜知識同背景，應該一千萬和解到

U on9
Why not both

係香港要小市民自己拎錢同大公司打官司點玩
分分鐘餓死咗都未上court

何必？ 賠番四百萬+道歉
炒下人 加下價 cut bonus
搞掂

垃圾管理層
垃圾HR

有排賠，係佢場地設計問題
今日去咗玩SAW嗰間，指示唔清晰，我地行咗入去之後冇話畀我地知向邊個方向出發，入面又冇指示，跟住我地行咗去其中一個方向，屌，一開門，原來係另一group人。本身5個人變咗10個人行，啲鬼都嚇唔切我地

以後鬼屋更加生動，帶動收入狂升

不過都係唔賠錢

你到底有冇玩過鬼屋
佢地d鬼屋好多時係玩家路線中途都有員工出入門架啦
門上有寫工作人員only, 有d甚至冇[/quote]

.................. 你唔明我講緊咩....玩家路線當然中途都有員工出入門架啦

依家唔係員工出入門咁簡單, 而係危險o既"後勤位置", 會有d運作可以整死人, 根本唔應該咁易就入到...

四百萬對海洋公園應該無乜影響

OP有責任止示清楚邊到入得，邊到唔入得

係香港人命應該唔值錢
我估海洋公園提出賠幾十萬就算 跟住俾人插爆

而家死左個仔 為左錢就肯極速agree你都無謂擔心埋佢家屬果份啦

我都試過行錯路入左control area
話OP冇責任是咪on9

佢賠得愈多，大家下年要交愈多税

應該賠十萬至二十萬左右

賠十萬差唔多，法律不嬲都係有錢人玩意

冇賠錢
慰問金

關嚇死撚事咩
何況生死狀冇法律效力架on9仔

馬會有份

唔好意思 想問下個男仔係工作人員？

呢樣真

點解唔係啲蝗蟲死

你話局長個仔就話姐
而件咁既中大學生？十皮買命錢差啦多啦

無得唔賠

Sd

5,6萬應該搞掂

呢單應該國際新聞黎

八位數字啦我諗
不過咪又係保險賠

$0 但會送一生免費入場卷比家屬

LLB 巴打？

on9 剩係計reputation 帶黎既影響都多啦

點解唔係蓮子死

蓮子快D去op

玩得命，就做好心理準備賠命
又係唔知有風險
都唔明有咩好討論

睇清楚佢點死先啦好嘛

呢個都係風險黎

做乜撚野心理準備
依家玩跳傘咩屌你

香港人命價值計算法
普通學生->幾十萬
支那蝗蟲->幾百萬
若蓮長子->幾千萬

咁玩得就有風險嫁啦 跳傘係更大機會咁嫁姐，有咩事大家都知死緊

點陪?
隨時可能自己係入面做左ON9野...
依家CCTV可以隨時留出去到東方手上....唔記得?

TG ip8+/ ipX 炒賣群

做乜撚野呀

祝你成堆貨變蟹

每年萬聖節同d蝗蟲一齊排鬼屋 拜下個仔

硬係覺得最後賠個幾十萬就算數
恰人地成家乜都唔識 個細佬仲要智障

Blame the victim

賠都係保儉賠，如果證明op 有neligence,以事主咁成輕賠過百粒唔出奇。

我唔係未試過
依個世界公平咩

賠上成個哈囉喂中止

唔一定ga,
如果保險公司証明到有op員工蓄意疏忽既話, 張PL單就唔洗賠, OP要自己食晒

例如個後勤位要鎖門，員工冇鎖到

今次單野擺明係個設計有漏洞
咁嘅情況係咪可以decline要OP自己食晒

海洋公園一世任玩
紀念品、餐飲自付

香港企業最叻賴皮嫁啦
政府又唔管

如果op無隱瞞，而保險承保前又無指出有問題，邊有得你反口

9up, 請llb 指正

起碼8位數喇

佢家下又唔係自己有暗病嚇死
係由設施造成既意外啤口架喎

【本報訊】海洋公園扶手梯去年9月發生嚴重意外，3歲男童左腳捲入梯內，但扶手梯沒停止運作，男童3隻腳趾夾傷，其中一隻壞死須截肢。男童祖父指海洋公園曾提出賠償10萬元，但不容許他們披露，家屬拒絕。園方否認給「揞口費」，強調電梯安全。

要證明員工蓄意疏忽都幾難,occupier 個責任好大

同埋保險會踢單咩？ 賠單fatal case 好過無左op 呢個客la

照計建築公司都有責任

邊有得踢

所以唔係op 要賠錢係保險賠

人身傷亡max係咪一億

海洋公園唔係第一次死人啦

要賠錢時就係保險公司最多野講既時候

應該二千萬走唔甩啦？
你當個男仔有85歲命，一日賺500都千二萬啦

其實2方面都有錯，先講op
Op棺材咁既設計，就算你要造氣氛唔加少少燈，係錯果邊加個欄都唔係好難姐，件事下至設計師，建造師，大至管理層都無咁做實在係錯。

至於個少年，佢都有啲責任，op任何鬼屋公開前都會搵員工同其他非員工去玩去試，外面指示牌，工作人員都有講明點行，個個玩都無事，你玩就岀事，多少都係你問題，如果你唔識分左右，或當晚身體狀況不良，仲去玩咁邊個都保唔到你啦。又或者你根本無留意場外指示同工作人員講既野，咁唔係底死咩？

賠就一定會賠咖，但就唔會多囉，正常園方保險最多會賠百幾萬
可能你地會覺得，百幾萬咁少，人地無左個仔喎，咁好老實講，如果個個係op度玩鬼屋都關事，要賠，咁op摺得，你難保有心存歪念既人去設計拎呢筆錢，所以op為止呢類事，都會俾生死協議聲明or生死狀你簽，而每個設施外面會有清楚指示同路線，就算有意外發生，係唔合理既情況下，op都唔洗賠

任何事發生都唔係一面倒邊個錯曬岩曬，偏幫一方對件事無幫助

正路百幾二百萬走唔甩
幾十萬整臭自己個朵
真心慘 唉

佢咪試下唔好賠囉 睇下人地仲去唔去海洋公園玩 不過人都死左 結果大家只著眼賠幾錢 真可悲

呢隻賺咁多大陸閪錢又吸香港人血既怪物
賠幾多千萬都傷唔到佢入肉
要果班高高在上，人命只係當公關問題同數字既人都受到切身之痛

上面啲留言…
講到入左鬼屋比人砍殺都自己攞黎咁，
同女人少布就要比男人強姦一樣咁on9

就算有意外發生係唔合理情況下，OP都唔洗賠？你知唔知你自己講緊咩？你係邊到睇條咁既法例出來？你知唔知生死狀係香港係冇撚用？

有cn or vra
CN 好大機會

Ex gratia
之後liability policy 賠

打唔打睇保單同insurer?
不過op咁大會掉轉op話事

想賠都要睇人地開咩settlement

同賠我就認有責任

個人覺得有cn同vra, 現場環境etc

責任未必完全op度

究竟大家小學學咗乜

有cn 俾盡咪得20% cn 仲要咁難proof

賠唔一定要認有責任ge, without liability 去傾個settlement 好過去打la. 除非op 堅持自己無責任唔怕輸同公眾壓力lor

你係唔撚識中文，弱智定係盲撚左，篇文講左至少幾次

係 你又唔係唔知過馬路有機會俾車車撚死，過得就唔好怨

上晒新聞見晒報 你唔賠蘋果做多幾日新聞添

幾十萬啦，好快丟淡啦件事

Voluntarily risk assumption就難
Cn 可以act of god etc
玩得鬼屋黑就遇左

聲音指示同路牌

搵surveyor睇環境証供
Reasonable person/ bystander test

睇返果間鬼屋開左幾耐,有幾多人會行錯etc都可以做stats

賠左私了 ex gratia/settlement再簽release form,單野搞到咁大, 就算私了比公,公眾都當園方認左責任

有d公司賠公事少,個reputation同 image事大

真係睇高層心態

仲有正路責任險單應該寫左保險公司有權決定打唔打

要睇保險點買，如果証明op員工疏忽，OP自已都要賠一部份再加明年保費

你講乜撚呀，扮中立呀，你夠膽講強姦犯唔係全錯

當然都要睇claimant 想要幾錢
大學生 financial capital最細但human capital最大,即話正常家庭比左最多investment 但完全未有收成咁濟

如果屋企有錢又有野說倒老爺plaintiff 係未來人生大贏家,個indemnity可以好大

強姦同tort點比

員工疏忽點會唔駛賠
而蓄意或故意疏忽係好嚴重指控,唔覺得會係咁樣

依d說話真係好仆街
即個個女人行深水涉都無事，你行就俾人強姦所以你都有問題

幾百粒冇走雞

用得老爺呢個term 應該係業內人仕

幾百萬太少啦
況且係op嚴重疏忽喎
加埋佢地成家有病,智障同低收入人士
突然頓失經濟支柱...
起碼成千萬

無啦啦咁死法..好難和解得落

其實計一條友搵20k一個月，做40年野都接近一千萬

唔和解又可以點？告到去法庭講到尾都係個賠償額，但要經過審訊最少兩三年時間，好折磨，而且事主一家應該經濟唔係好好，如果op 有一個好既offer 呢？ 希望事主一家有個好既律師幫下佢到爭取到最大既權益

就係睇中呢d點,d同insurer先分分鐘打落去,打到冇責任為止
有既都打到cn,為既係公司聲譽
關公果面最多比ex gratia

呢d case 對d黎講, 賤格講句, 死左好個唔死吊命
吊命錢焗死賠

死左既等死者家人做legal representative,拖浸冷河,再慢慢玩,反正有insurer找數

成家有病又入op數？

呢d係賠都係保險賠架啦, OP最多送一世免費入場畀佢屋企人

法律正係針對窮人架咋喎

D指示真係唔清晰

試過喺鬼屋break room食食下飯有個客走咗入嚟 嚇到我成舊飯跌咗落地下

利申：老鬼

變veggie 都無8位數啦

Fatal 一無PSLA，二無future medical expenses
計accumulation of wealth 係計意外時，減生活成本，睇埋有無家爺仔乸

計埋一定少過重傷

仲未講liability issue同有無contributory negligence

死咗邊度嚟精神呀？
你講家屬就$15萬（lump sum唔係人頭），寫撚住㗎喇

呢啲case真係執正黎做其實好好計，又冇PSLA, fatal case 又fix左賠十幾個，又未結婚未必有dependent，又未出黎做野，係cn, loss of income and future income哎餐死，再搵隻差唔多既court case定個價，真係計埋仲少過重傷香港地人命既定價真係賤

正路op個insurer應該唔想賠架啦，但咁大個客，normal handling既機會非常大，計晒成個account 賠幾球好過未來少左個大客

但家屬擺上court用既時間同金錢分分鐘同個賠償額差唔多，除非個男仔唔係死係變左植物人/永久傷殘，咁個settlement先容易打上八位數，呢啲情況唔係為公義諗settlement 其實都不過份

Plaintiff個claim唔係離撚哂譜，Insurer 梗會有數啦，一上報紙下個星期已經落reserve啦 傾得到唔通真係put to trial 咩。傾唔到都有sanctioned payment 墊底啦。 我唔信有claims manager / defendant solicitor/ counsel 夠膽空手入白刃囉

部分中學雞連咩係tort of negligence都唔可知就學人講law
拎張平面圖出黎，只要係有機會出事嘅，園方已經要負責啦

無幾千萬都唔好攞出黎講

頂多咪十萬八萬

賠你老母咩 海洋公園做嘢洗連登仔教？

我估一定慢慢來
比幾皮你話幫下你就算
你咪唔好要囉，告囉，唱衰囉

海洋又唔會因你單野停曬
D人又唔會因為咁唔再去

今日肯定都大把人狗衝入園玩

賠得少既話一定好多香港人罷玩

生死狀唔保障人為疏忽 如果證明到個男仔死於op嘅疏忽就可以告得入

你第一日識香港人??
第2日就唔記得左啦 hi大左??

PI Firm 你打開百份報一大版啦。同埋呢啲case 拎legal aid 應該無問題

又唔係咁講呀 一心去玩姐搞到命都冇埋喎而家

咁應該著眼邊到？
睇下今日入場人數啦不如

死者家屬：屌你老母唔著眼於錢

1. 香港人好快唔記得
2. 主題公園唔係淨係靠香港人賺錢

回人地講野都唔比?

報紙話警察睇完CCTV，見到死者自由走動，無欄杆 又(好似)無指示，環境又暗，應該難啲prove CN?
場地設計漏洞 唔夠指示 似乎都係ocean park嘅責任居多

五十萬,窮人家庭被嚇幾嚇,再見到五十萬,覺得好多錢,就會即簽名接受和解.

嚇死同比碌木打中頭死
係兩回事
安全問題想唔賠都難

字都未識打你收嗲la

死一個救全家

諗下好啦 一百萬已經要還神

成team律師團， op驚條毛
3百萬左右

賠過千萬歐美就得，因為佢地傾向對商家作懲罰性賠償，等佢地下次唔好再有類似事件

香港呢就睇受害者條命值唔值呢個價

無知一問
新聞話死者一家好窮
佢哋如果冇錢請律師提出索償op會唔會唔洗賠

法援

贏左呢單野都幾呃到名氣下
應該會有律師免費幫

告條友入咗唔應該去嘅地方，家屬要賠償

美國賠過千萬
香港 睇死佢1/10都無

係香港 應該得幾萬

但香港唔比助訟